豪仔同看講

今次算係連登仔贏左,唔好去咁盡,迫死阿澤無意思